\section{Resumen}

\begin{frame}\frametitle{Resumen}
\transdissolve[duration=0.01,direction=360]

\only<1-2>{\begin{enumerate}\justifying
\only<1-2>{\item Para implementar sistemas de pensiones\linebreak eficientes y sustentables, las instituciones de\linebreak seguridad social se pueden valer de los recursos que las ciencias actuariales pueden ofrecer.}

\only<2-2>{\item Utilizando modelos matemáticos para modelar la dinámica de la población es posible calcular las primas, los beneficios y tomar decisiones para mantener un equilibrio entre los ingresos y los egresos del sistema.}
\end{enumerate}}

\end{frame}